今日發覺政府總部喺“7”

成個政府都係7。

中間仲要穿窿
真係柒到穿窿